[多圖] 台北偽文青睇展之旅

暑假係台灣好多乜展物展，同女友對好幾個都幾有興趣，前排就飛左去幾日扮下文青睇展

其中2個打算睇既展覽都係華山文創園，所以今次book左hotel cozzi (台北忠孝館)，行去華山文創園都唔洗10分鐘

第一日睇既係paul smith展，當日係星期日，為左避開人潮，我地9點幾就去到等入場，園區好多鋪都未開

lm

準時10點入場，一入去就見到好多個Sir Paul Smith

場內展出左好多paul smith影既相，又有佢既工作室場境

仲有一d佢同其他品牌crossover既產品

當然唔少得佢既衫

所有野都好英倫

Mini Cooper + Paul Smith，祖國萬歲

LM

有冇去田中達也個個

有

睇完Paul Smith, 就轉場去桃園嗰邊, 因為女友book左去一間cafe到食野...

間野叫做WakeWake 醒醒工作室, 走可愛路線, 好多台妹港女係到自拍

山長水遠來回2粒鐘就係為左食柴犬丸子

之後返返去台北市, 去左Starbucks到飲啤酒

職員話美國Starbucks已經唔再攪Starbucks Evenings呢個賣酒event, 所以台北呢間係而家唯一一間有酒飲既Starbucks

果然好文青

Lm

工作室果部mac

要貼題架嘛

入面好多野都想搬返屋企

Starbucks 啤酒

第二日一早既活動又係睇展覽, 今次去松山文創園睇SML 10周年展
女友好鍾意呢隻泡菜公仔, 為左去呢個展先促成今次既TRIP

真係第一次聽Starbucks 有酒飲

我依家係華山文創園

可以一試, 感覺都幾得意

有時間可以去COFFEE DPT到HEA下

我覺得呢個SML EXPO展都幾抵睇, 除左大大小小好多FIGURE之外, 仲有其他GRAPHIC上既POSTER, 黑膠碟COVER之類既野睇, 鍾意呢隻野既人應該會睇到唔捨得走

我本身對呢隻野冇特別喜好都睇/影得好開心

隻野有冇名 幾funny個樣

個幾隻野又幾過癮

設計呢D公仔間野叫Sticky Monster Lab (SML)
但我都唔知每隻公仔有冇自己既名

繼續係SML EXPO, 影左好多相

足球場果張好正

隻野間公司有ig

佢D片都幾得意, 可以上YOUTUBE搵黎睇下

繼續POST埋D SML既相

btw 呢套相係vsco preset?
用邊隻多

之前睇你紐西蘭果隻色tone都好靚

全部都用kodak ultramax 400呢隻

巴打d相好靚

多謝捧場

睇完sml expo就係松山文創園閒逛下
已經係第3次黎，所以都冇逗留太耐

出發前做過research，知道松山文創園附近有間好文青風既十間茶室
作為一個偽文青，點可以唔黎打下卡

去到時一個客都冇，個店員定店主係咁請我地試飲唔同既茶
最後我地都有幫襯

識得影相既人
影得仲好過攝台

其實旅遊台好多巴打都影相好掂

呢個真 攝影台係器材撚多

是次旅行睇既第3個展覽, 係田中達也的微型展
展覽係中正紀念堂到攪, 我地順道係金峰食個魯肉飯就去睇
有D出乎意料之外, 星期一都好多人入場睇

展覽內容都幾豐富, 除左相之外, 實體展品都唔少

好正

我下星期都去...放埋呢個入行程先

微型展? 請注意個展去到9月10就完

我應該就會係10/9去睇

SML就會去松山文創園區

田中達也同Paul smith 我有去睇
不過睇黎你冇Gaudi 同KPP個展

SML 11/9去

繼續係微型展, 又係影左好多相, 但返黎睇返, 好多都OUT FO左

微型展你早D入場會好D, 我星期一去都好多人, 你LAST DAY去仲要係星期日, 應該會更加多人

華山我分開2日去, 臨走嗰日就去左睇高弟
KPP就冇睇, 女友對佢零興趣

冇去松山
松山當時有咩展

有個法式百年風華, 不過佢逄星期一唔開, 所以我睇唔到
另外有個Zaha Hadid Architects我有D想睇, 但女友又係零興趣所以冇睇到

冇時間去
淨係華山都睇左成個晏就
architect野真係幾好睇
巴打幾時去台北的

就上個星期之嘛

其實我都好似係
btw我都想影下微型野

我覺得好難對焦, 睇返微型展D相, 好多都唔知FOCUS左係邊

係台北最後一日又去返酒店附近既華山文創園, 睇建築司高弟既展

可能題材關係, 睇呢個展既人唔算多

睇完之後, 覺得佢真係好神, 令我更加想去聖家堂到睇下

樓豬影d相好靚

睇完高弟展都仲係未夠鐘去機場, 就繼續係華山到HEA
閒日冇咩人, 感覺好悠閒

之後係間隱世CAFE到HEA到夠鐘先走人, 咁又完左一個TRIP

請教一下樓豬用咩filter

諗住LUNCH完左先去

全部都係用LIGHTROOM VSCO果隻kodak ultramax 400 PRESET

數碼：揀一點對焦影多幾張就得
即影即有：對到失明然後變老花

利申明已失

但有時即影即有out fo都幾好feel

幫推追相睇
睇左當去過

正

去左微型展...多人到ON9 以為去左MK

lm
d相好好丁

巴打d相好正
唔計d展覽 巴打可唔可以比較下華山同松山文創區？
諗緊2揀1去邊個

華山既餐飲選擇比較多
而松山個園區大d，又一棟好似商場咁既台北文創大樓

如果你想hea下食下野就去華山，想行街買下野就松山啦

其實都差唔多既

2個都多展覽....睇下你自己想睇咩展覽

感覺上華山多人D(我星期6去)

松山就少人D

好羨慕樓豬女朋友 有個識影相嘅男朋友
全部電話影咗再係vsco教定直接開app影？

唔該巴打
我諗都係買野影相行下
咁應該會去松山
唔該晒你既意見
其實我想正皮 唔小心手殘禁左負評 改唔番
Thx清

我應該會閒日去
咁我到時到候check左有咩展覽先啦
唔該清

留名

係香討睇左幾年遊記, 樓主既相係最靚一位.

請問咩係VSCO??

台北文創大樓係米有誠品果幢??? 好似係酒店嚟的.

其實前面D相都係用單反影, 再係電腦執
VSCO除左有自己既電話APP, 其實都有幫一D電腦既執相軟件出FILTER